荃 灣 龍 門 冰 室 結 業 原 因：手 足／員 工 太 懶 散

杰哥要學下management

淨係識得賴
永遠唔會係自己有問題
閪撚到
真係閪杰

1 就係廚房問題
備料,通常都切開材料入盒,快餐野會煮定

2更明顯係管理問題,你點指示員工

實在太多ON9食住熱潮開鋪又無生意經驗
諗住自己唔洗管理, 咩都推比員工

你係老闆，但餐廳有問題怪員工

係咪就執所以冇入貨

所謂既黃手足返工態度差/做唔掂都唔係第一日聽啦
睇下cosmo😂

千錯萬錯都係其他人錯 我老細無錯

by聾粉

慢慢執睇下可唔可以教另一批人重開荃灣店

日日比鬥黃師追擊 剩係覆鬥黃師d問題都搞到冇曬時間 得鬼閒管到間鋪咩

白交租都唔肯執執d人腳

其實幾好食

咁既問題都唔識解決證明你真係未夠班做老細

佢冇話係手足問題
可能根本係承認自己管理有問題

佢有邊個字係話員工問題

真，聽語氣自責緊
呢啲po真係歡迎哂啲鐘意盲屌龍門嘅巴打入嚟

會員編號：31841
會員名稱：6帽王何家成
註冊日期：2016年11月28日

【5毛】
事蹟：對抗爭同路人幸災樂禍
詳細來源：

【CCTVB 擁躉】
事蹟：CCTVB 擁躉
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：黑警當然唔會訂蘋果
詳細來源：

【on9list】
事蹟：封高登音樂台唔關佢事
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛黑警冷血林鄭殺港互含，仲話Gphone係痴瘋
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

自己唔識做生意 management 關黃藍咩事

浪漫主義
事實太多垃圾掛著個黃字就大哂

請唔請獨立董事幫你搞搞佢

個個ust南亞仔咁出文捧殺
仲邊有人做野

寧願白交租都唔開舖
唔怪得成日告急

手足係你請 請完又怪人
真係無人幫到你

我就食開龍門， 由正常食到難食， 再由難食食返正常， 我覺得員工懶係管理問題， 世上大部人都懶...所以先要管理...

最主要原因係員工對公司無歸屬感心態係快手36慢手又係36咁點解要快手？

人工問題???

又唔覺好咁慢
我之前買西多士落完單，之後去買埋燒賣皇后，返去就拎得

飲食業開分店, 通常最大問題係keep唔到食物水準
出餐慢搞到要執笠真係未聽過
生意差先係主因

當然, 個市咁差, 生意本身難做都好正常
同龍門差唔多格局既餐廳, 例如樓下冰室, cafe100
都係靠外賣平台先頂得住 (每日50張foodpanda, 一日幾千蚊營業額)
我明龍門驚外賣仔玩野, 所以做唔到呢D單
但咁既時勢, 龍門真係要諗諗辦法
因為香港人習慣左外賣, 自己煮
開返堂食只係大商場果D商戶多返生意, 街邊地鋪都係搞唔掂

員工係唔會幫手完善生產流程, 位置決定產出
係老細同管理者的責任

覺得慢咪整咖哩,炸好再番熱
黃店 結業潮就係一班唔曉做生意的人去做生意

大的無管理經驗,唔諗點改流程
細的就唔少係生手又無人教都無得怪

閱讀理解都唔識，抵你睇機場特警

上個月食過一次 荃灣店
d阿姐態度閪撚到
要羊腩煲話無 要賴粉 又話無
食到谷鳩氣

我成日食龍門既
不過d阿姐真係似同老闆有仇
之前都留過言話唔乾淨
我早幾日去，「鴨」手示意阿姐執台
個阿姐叫我趕時間坐第二張

我都無催，我真係第一次「鴨」手示意咋

荃灣食呢間好過啦

係好似樓上講經常咩都無
但出餐係算快,未試過等好耐

係咪漏單

老實講食物質素真係麻麻

講真前年炮台山執笠前生意都算唔錯
至少客人肯定全條街最多
成條街得佢執肯定管理同成本控制一定有問題

其實佢地整焗野係幾好,有d可惜

如果用請手足心態,一定係資歷淺,
都係要時間浸下先會做得更好
大家都打過暑期工,又有邊個係公司真心付出?

唔明點解有人理解成係推卸責任

正常黃人個個有曬白領工

咁剩低有問題既黃人咪打呢啲散工

咁呢啲好難唔閪

你睇cosmos事件

有人有心引導性
又有d豬唔睇清楚跟風

龍門人流其實唔差
不過真係唔知點解出品唔係好穩定 未做到標準化
（唯一係夠大份）

是但啦....社交媒體講一句告急
大把傻閪排住隊塞錢你洗

啲侍應姐姐幾有禮貌幾熱情

好多係形象工程嚟
任何人或組織入面一定有唔好嘅人
但呢啲野明顯玩野嚟想浪費你地時間

佢個 post 係講緊最後一日無伙記
如果去食就要等好耐，或者款式有限
唔係咁理解？

其實上菜唔慢 食物質素都好過以前好多
但係我有次落完單隔廿分鐘都仲未有野食嚟
都估佢漏單架啦 咪再叫過囉
過咗一陣 呀我屌你個閪佢淨係上咗個火腿通比我 食撚完都未上其他野
等多陣再問多次 佢話廚房又漏單
最後食餐茶記食撚咗我成個鐘

隻隻字

荃灣人真係唔爭氣 唔配有龍門呢D美食

話我五毛都咁話
龍門成日一有野就推落啲員工度
一間餐廳出現呢D問題從來都唔係員工問題
而係餐廳老闆管理問題
若然無能力管理咁多間
就麻煩唔好開咁多分店
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

認真，早一個月我都覺得傑哥係管理不善／唔識管理。
但經過佢定期告急，每次告急都唔同主題，而每次都吸到人去食。
你最多話佢operation management 唔掂。但冇可否認傑哥marketing 方面幾成功，亦對得住佢精算師既牌頭，quantify 快好多variables 。

睇開呢啲嘢都知
香港有個組織係專門做浪費別人時間嘅事
佢地好多時用啲無關重要嘅野去引入注意
浪費別人時間為目的
好多時發現好多野都係同一班人可能唔同派系左手玩右手形式
佢地浪費你地好多人時間嘅同時
佢地組織就不斷真正做緊正經野
就似電影講速龍點樣捕食嘅情況

正常黃人
你係未真係以為黃 = 有良知＋高學歷既人?
藍屍就個個廢老／學歷低?

佢不如轉行啦 ，呢啲真係唔啱佢

樓主一定係死渣狗

個個ust南亞仔咁玩野
一定笑死

識搞marketing 唔識搞管理

又有你份呀？
屌完細良，又分化呢面喇
你都好勸力喎
不如下次轉個account先啦

係咪對家混入去玩野
如果唔係點會次次都係個廚房出事

傑哥話龍門請手足，幫手足
你未撚分化、捉鬼。

最大隻鬼可能就係隻蝻

每間都出多少少錢請個大廚用黎睇住出品 其他位是但請都冇問題 甚至請炒散都得 咁樣應該會好啲

又係呢隻支那五毛

人地講緊最後一日去
就會遇到呢幾種情況
無錢要執笠仲邊有伙記

呢樣野我屌左成年都有

9個字....等佢老母

龍門啲伙記個個都好似無心招呼客人咁，有客嚟幫襯好似受罪咁

南亞仔而家扮都唔扮啦都搞掂左任務成功

因為樓主個標題囉佢同南亞仔同一班打手黎

愈高學/高層愈藍
愈有錢既人愈唔想改變

呢個真

睇選舉數據最實際
黃既通常就係中下至中上階層
紅嘅唔係最高層就係最低層

辛苦手足

講3樣野全撚部都係管理問題
幾時反省下自己

講過好多次
淨係識道歉有撚用咩
次次都事後先話有乜錯物錯
唔見其他舖頭咁常見依d問題

尖咀食過一次
蛋同飯都唔熱，只係暖暖地

真呀
左邊加藤屋
右邊巴巴站真台客新記
想像唔到荃灣人平時食開咩垃圾

manage D咩?
班手腳態度差風評差都唔係第一日事
跟住好多連登仔自己都知咩事
但係又要死攬,明知人地做人有問題,係都要拉去政治層面話咩人地黃架,好慘架

管理?不如你地教下點管理啦
打佢又唔得,罵又唔得,教又唔得,炒又唔得
唔得架,佢黃架,手足黎架
大撚晒
而家間鋪執,個個都話班手腳有問題
係有班盲撚死撐話老細問題唔識管理

得啦,手腳大撚晒啦,黃大撚晒啦
一開波就落左定論,仲講經咩

自己唔得閒都唔係藉口，要有個信得過既放權比佢睇場

個個廿歲都冇垃圾係正常

龍門執粒連登仔要負全責，好明顯個個得把口無出全力撐

咪撚成日講呢間野啦 免費做咗咁耐宣傳都做唔起咪執咗佢囉

垃圾快D執

要認真解決下員工管理嘅問題

樓上兩個空account

如果咁多人覺得係員工問題，唔該龍闆開刀炒人

根本啲呀姐個問題好早期就已經有人講
都唔明點解無落手炒

荃灣果間食過，幾好食，比起一年前第一次食真係進步左好多，但環境真係污糟，地下好多垃圾，果陣係坐左9成客，得兩個樓面，唔知有冇關係

請十幾個南亞狗做咪得

投訴野食難食 : 好食過渣狗啦

投訴態度西 : 睇定啲先 點知你係咪marco

晚市收銀呀姐好爽手 之前成日放工食(非Abad餐
都好快有 唔係好明標題

Director: 紅
Senior Manager: 藍
Manager : 黃 / 藍
Assistant Manager: 黃
Officer : 黃
Clerk : 黃 / 藍
Office Assistant : 藍
Workman : 藍

佢有咩問題？
你老母生你出嚟仲有問題

30k 請個20歲手足黎做經理

發現job duty係煲煙

認真大把白卡手Joke

上年食荃灣個間
啲叫咗個撈公仔麵
跟住嚟到
啲麵硬撚過我啲根

臨執前食過一次
真係好撚難食
唔明點解招牌菜賣咁貴都要比啲同隔夜餸冇乜分嘢嘅料

冇請經理？
定個經理太廢

現實啲睇啦，公司點對員工，員工咪點對公司囉

最仆街係你一炒班手joke就會俾人上連登唱你

咁姐係自認左係佢問題

樓豬開標題開得差

荃灣龍門係我食過咁多年嚟最差嘅一間茶餐廳

真係要推你呢個reply

所以隔離加藤屋等位等到

唔講黃藍
呢個世界呃飯食既人實在太多啦
寧缺勿濫

尖沙咀果個位都好快唔惦，根本淨喺租都搞死你 差人周身債，不如正正經經醫好個情緒問題、還咗債先再搞

叫佢去讀返個MBA

佢只係陳述左問題，無歸因去員工，樓主呢啲真係居心叵測

荃灣嗰間真係好撚慢,就咁嗌個常餐上次等咗半個鐘

cosmo之前笑鳩龍門而家算唔算回馬槍

樓主條題
張生為此負責先至唔開舖

炒晒所謂手足其實會好好多

樓主標題好撚狗

就係冇自省，所以有呢啲問題浮現

因果關係好清晰

屌
我個早餐

經營有問題，解決辦法=唔營業多謝提供笑話

根本好多所謂手足係廢人黎
人生冇希望就出黎浪漫主義

荃灣果間間中都有去食或者買外賣..
野食正正常常又唔係難食嘅,係間唔中會漏下單或
要等好耐先有
佢個叉燒飯都幾好食..希望遲D可以開返啦!

UST 蝻入緊嚟屌樓主渣狗

原來又係渣狗軍

期待你番黎
龍粉
貴都照食，但等太耐真係搞唔掂...打工仔都係得一個鐘食飯ja...

最近3次食都漏

佢完全無話係手足問題，樓主斷章取義，寫晒故仔？

瓏門我一向只食UST南亞仔

爛片有楊明都追唔係藍絲都弱智啦

除非老細走佬，唔係好多執笠都多伙記，因為知道最後一日實多人黎，仲有員工都會黎last day好黎好去聚下又好影下相又好
之前去過幾間黃店倒數直頭連排隊都無位企咁滯
如果唔係既話，其實個老細要檢討下

龍門有閪杰都食唔係藍絲都弱智啦

屌 講到好似第一次發生咁 管理不善做黎把撚呀

老闆請人要細心點 這世界很多人想害你

當溫泉蛋食啦

下 老細有咩錯？

請個員工返黎唔做野唔係佢錯唔通我錯呀

閪杰係聖人,又5餅2魚,永遠都唔會錯
龍門係龍衛兵心目中去到天龍軒,明閣級數
唔好食係你問題,唔關閪杰事

諗起都痴線

你問題啦,閪杰唔會整精液蛋架屌你
最多有精神病咋嘛

唔比告急呀？？

D租咁貴唔告急邊夠交租

其實除非你勁高人工，唔係全港茶記其實都係咁上下價，咁點解有d又咁好有d有咁差
我個人覺得未必咁關人工事

出餐慢搞到執笠未聽過？
老闆打個三樣野都係關出餐事

一野聽哂3樣

龍門加油 老闆改善

曲直難分

屌你老味你係老闆
唔係應該搵問題係由自己做起點先?

去親龍門都見呀姐多撚過後生啦
屌你唔好話佢地喱晒喺廚房呀
樓面啲呀姐咪又係懶撚過閪

黃店班小朋友係好撚多都好有問題
有啲黃店都食到一肚氣
但呀張生間龍門擺明真係管理好撚有問題

荃灣啲阿姨真係麻麻地。。。

都退出左黃圈了，自生自滅吧

難食咪執
出街食野多數都係想好食，唔好食邊有人食

有其他分店，可以搬去其他分店用，點會有野會無貨。

我地手足幫手打工已經好好

有白領工大部分唔會行得前
都唔需要咁樣幫佢哋搵工

好正常,收成期,唔好搞咁多野

我都係 x燒凍嘅同太肥
個粉絲蒸扇貝超好食

路德圍最廢餐廳龍門一定數一數二

叉燒唔熱我就費事講啦，都唔預佢熱
但佢用煲仔上，連啲飯都唔熱真係好失望